運動叻對考紀律部隊督察有冇幫助

如題，例如柔道/跆拳道

如果你勁到拎晒獎就有用
如果唔係做散仔岩你多啲

督察通常都係做文件野

你寫英文得唔得先

依家讀緊U，有冇咩可以未雨綢繆預備下，係咪練好英文就夠？[black] [/black]

去到港隊又有八大學歷好X有用.

一般

考督察話之你識飛 英文唔得直接收皮

依家已經積極改善緊英文 ，有冇話平均水平去到邊？ eg ielts 去到幾多

流暢聽講寫就得.

4點鐘許sir果隻

係, 其實中英都係, 準確, 清楚, 流暢為重點.
其他就係運氣問題.

另外一係拎全港性獎項, 一係港隊, 唔係就唔好話自己運動叻.

原來係咁

有個舊同學
會考repeat高考有F
因為運動有大學收 (唔知係咪港隊之類)
做咗督察, 讀書最廢全班人工最高

又有朋友, 大學讀PE
又考到懲教主任, 又考到督察

不過都要你畀到個款同格大sir睇嘅

英文勁其他科理撚得你拎U 定ABS

英文唔叻係冇用

大學會因運動收都好勁la, 我同學港隊都唔得最後入左海關做散仔.
港隊級加8大U, 英文差都有機. 因都有D軍裝要D體能好好好好好得既阿sir.

大把港隊做緊消防散仔啦
唔係咁多優勢架咋
最緊要咪又係英文

一一